你寧願收長輩圖定WhatsApp Sticker?

發現 Sticker 煩膠程度已超越長輩圖，長輩圖雖然肉酸但含有溫暖的叮嚀 ，sticker睇得多都

正皮 長輩圖
負皮 Sticker